［多謝建勳］今個sem輕鬆爆四

全靠梁蛇樽八二年知識